「呢段婚姻已經壽終正寢，the marriage is dead」

講咁多廢話都無撚用
一日唔離婚，唔正面回應訴求
都係拖字訣
等到你無力反抗時
開始扣你家用、私通內地雞、禁住你黎強姦